仲有冇人玩Starcraft 2？

玩左1年 未見過有香港人

垃圾平衡
人族一定出生物
神族一定最後成排carriers
蟲族一定比人nerf
一大堆單位完全冇人用
合作一開始幾有趣
打多幾次就悶
係啲遊樂場地圖幾好玩

利申：由隻驚出個日玩到依家出德哈卡定唔知乜尻

暴雪=一代版本一代神
曾經玩過 以前台灣留學
玩到蟲族之心（忘記正名）
返到香港 因為IP比佢封左 拎唔返嬲嬲地就唔玩了

得白銀
2年無玩無掂過 改左乜都唔知 上次想睇返比賽都唔識了

SC2太難啦 唔似AOC學完城快都有三斤釘
學完一個套路又有機會比人改
岩岩出星海果陣場場蟲族6D上到金

有就有玩， 不過已經好少

可以得閒留意下， 但已經少更新

睇比賽多過玩

玩SC重製啦

次次用航母屈人